《六月港殤奠禮需知》

《六月港殤奠禮需知》

「人生自古誰無死， 留取丹心照汗青」
講出嚟好容易，做起嚟好撚難。
但一路走來，無數義士，前赴後繼為香港未來而犧牲。
命途多舛，尋晚更出現一位以死相諫嘅烈士。

烈士絕不能枉死，我哋六十位大學生，
希望為您提供第一手陰間道路實況，提防牛鬼蛇神，
畀您喺外有蛇神，內有奸佞嘅環境，
好好安心立命，悼念死者。

面對自九號起幾何級倍增嘅白色恐怖，
及社會不斷傳來嘅噩耗。
有人灰心、悲傷、惶恐，但痛哭過後，
請您將所有淚水同悲痛，
化成對準政權嘅矛頭，用行動去傳承烈士嘅遺志。

如果，您自問無「慷慨就義，捨身成仁」嘅勇氣；
亦請您堅持香港人獨有嘅骨氣。

請大家懷憂壯志；
終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

點睇去佔禮賓府？